美國好快有女總統?

見到 China Joe 老到咁, 就算當選, 都做得唔耐!

唔好再有女人做大粒野
菜英文除外

捉佢黃腳雞is ok

一當選就俾人爆嫖雛妓，辭職由VP頂上

拜登選件咁既野

人哋做過檢察官傢, 你估讀社工個果

美國選舉極睇民意, 你估柒婆咪

又要女人又要有色人種，人地要政治正確嘛

依家班美國人見拜登係台上面老人痴呆...
好多人都已經決定唔投佢, 只能投Trump

班黑人聯署迫佢揀架, 唔揀就無晒D黑人票

香港市民有類似聯署就好喇

專擦華人鞋既檢察官
拜登勁唔想選佢, 之前同台辯論畀佢插到一文不值

拜燈有名你叫China Joe, 唔係Joe Biden

班BLM友大曬
黑人政治正確

真係唔好
擔唔到大旗

中間派選民唔係傻
先唔好講拜登老人癡呆
仲要係BLM政治正確女黑人副總統

又唔覺wo, 黑人係美國真係低D

中間派選民唔係傻
班左膠就冇撚得救

Trump 真係狂人, 係佢先做到

我相信中間派選民寧願投票比Trump 仲好

班左膠真係癡撚晒線

上屆時睇點票直播, 見到Trump 越點越有, 真係O曬嘴

上屆我真係以為希拉里會大勝
香港人仲以為希拉里係反支
Trump係奶共

揀左賀之後 即刻見d女偽人推Biden碌一碌又見倒Chloe Moretz同Anne Hathaway都出左

香港人就黎乜票都冇得投

希拉里首段有赢少少, 之後大落後
民主黨一向最奶共

Fb啲女權撚當年話個世界揀極權侵都唔揀一個維權鬥士hilary

邊個讀社工

話知佢搵外星人做，總之啲人淨係care你做啲乜野出黎比我睇

兒登真係弱智 台灣同紐西蘭揸旗嗰個咪又係女人
我夠可以話全世界獨裁者都係男人啦
有咩可能用性別分國家元首

羅文:醉眼看世界
揾個大闊老，貪佢死得快……

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

根本為吸黑人票先搵條黑妹做

嗰時中學雞唔識野 睇直播見trump贏仲開始驚 而家先知佢咁撚癲

仲要同性戀+變性

我本身讀社會學出身，我點會唔知香港深層次矛盾喺邊呢？

唔係得百幾個黑人聯署啫咩

仲要耶閪環保閪

係班BLM左膠要民主黨黑人女人

高低唔重要 大家都有一票

可能去到11月就爆單咁嘅新聞
到時侵又贏

但係見到choke moretz下面堆留言都話biden不了
算唔算美國主流民意？

班白左會扮睇唔到
只准china joe玩細路 不准侵侵玩女人

右翼開盤四個月，買大細；
不過有個人物，joe 個老婆，高手來，可能攪到做到一屆

好多中間派選民+侵侵沉默大多數勁反感

侵侵一定收埋好多China Joe醜聞
到大選前開波

keep住咬住幾%差距
臨尾有少少人動搖咗就得
就好似唐唐咁

中共見 林鄭咁好控制
推個女人去做總統

下緊一盤好大既棋

唔好玩啦
當年Donald trump直到民調封關果一刻都無贏調

其實Harris坐正未必係一件壞事, 佢都好撐香港
, 立場清晰過China Joe好多

其實一早知美版regina yip都係得把口反支 本質係奶共
係驚侵侵會為利益奶得更瘋狂咁解
好彩原來佢係支共剋星嚟

who

成班都痴筋既，侵而家輸9梗既咩

仇女撚係咁 好撚低智，

On 撚9

你高估左美國人，到時結果肯定係55波

社會學呀社工
你知唔知兩者有分別咖
鄧小強就社工啦

人地呢d先係玩政治，
一講到利益根本無情講，一定撐共

女人係唔可以做當權者

咪成日考第一果個

奶共死全家

幾時有埋變性人？

唔關女人事嘅，全球女性高官除咗柒婆、緬甸昂山素姫、北韓金與正之外，其實都做做唔錯

呢舖真係睇美國人會唔會傻

社會學並非社工

默克爾

女權撚全體進場

就算柒婆係讀社科又點, 社會就係比佢攪能掂左

BLM版killary
痴撚線混合物

食素嘅有色人種變性同性戀女人
贏硬

咪類型人都好, 都叫民主選舉！
香港幾時有呀, 屌！

今次係智力投票

真係拜登當選
美國人準備要比人笑足幾年
好似之前高雄韓國魚.......高雄人比人笑咗兩年

唔係講笑 班美國佬真係傻

你睇美國佬佢地唔戴口罩就知咩事

美國人要學普通話

有排 玩多兩屆 特朗普個女先出嚟參選

唔通黎真

Trump 個女選總統, 一定殺曬

你有無睇阿森一族 入面有講 佢將來會成為美國第一位女總統

係咪用性取得

Pompea 下次2024都選， 侵女再遲下先

係女總統, 但未必係第一位

特朗普會連任 劇本寫好晒

你啱 嚴格來講 第一位女總統係蔡英文 小英

佢人叻又靚, 萬年難得!
但要等多幾年, 怕她變老得太快

點解

話明美國總統呀!

劇本 講撚到明美國第一位女總統係特朗普個女

我哋個市長, 就人醜、 心地差、無腦

開名啦

下面咩名

遲D老左就唔靚喇

三上月娥

未必 八十路都有AV啦

邊撚位

太重口味喇, 講緊選靚女美國總統, 唔係AV大賞

係呀, 條友當眾老人痴呆發作, 依家D人驚左選佢

60路AV女優

靚同AV掛勾咖喎

本來係讀社工
但後來轉科(話想幫多啲人)

其實美國人依然接受唔到女總統
上次希拉莉咁強勢，班美國佬都唔buy

依家睇死拜登四年內會死
一死就俾條黑婆上
美國佬可能真係因為咁而唔投拜登

重口味

為左奶共, 專賣西果個60路AV女優

德國左膠肥婆？

響全名啦

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

讀社科會幫到多D人, 點解？

China Joe = 木偶

我知黑人受壓迫好想喺社會拎到代表地位，但其實佢哋投票係唔係真係咁睇膚色？
假設本來佢想投A
明明同B嘅政見唔啱
但佢推咗個黑人副手出嚟就會轉投B？
女性候選人同理，真係一出女人啲女性票就會過哂去？

定係有啲係左膠「天啊~ 有黑人/女人，好公平好進步啊」
然後就用票"幫弱勢社群發聲"？

盲都知

邊個盲既係知？盲都睇到連登啲字？

左膠好buy希拉莉
上次總共投票人數都仲多過侵侵
其實都好唔正常

女總統?美國人buy唔buy呀?

同個老人癡呆嘅人辯論都俾人插到一文不值就咪撚做啦

個黑人女人好似支持香港喎
係拜登有問題啫

佢「選」特首嗰講
google 有呢篇 都有提

幾低都唔夠亞裔低賤啦

諗返起阿森一族侵落台後就係女人做
之後屌侵搞出好多國家債務

如果信阿森一族預言應該係佢

女總統有咪問題?
有過黑人總統, 跨性別總統都接受到!

南韓果個坐緊監

因為,美國係世界第一的超級強國
所以,美國做的野,唔單止剩係影響到美國,亦都影響到全世界

特別係,對香港的立場上
如果,美國話完全放棄香港和完全不干預香港的話
中國第二日就會立即殺光香港人

佢欺師滅祖, 連周教授都小!
佢現時幫到幾多人?

因為女人做事經常都感情用事
德國條肥婆就係睇到張海灘BB死屍相
所以放哂啲難民入歐洲

唔係話性別歧視
而係男人喺決策上真係理性同科學好多
你有冇見過做決策嘅男人會當眾喊？

係咪搞錯左咩...係拜登畀個女人插...
成個句子入邊2個"佢"都係指同一個人...

睇定D先...

例如總加速師？

唔計立場既話佢做得唔錯

民主黨從來都係親共

佢只係讀過相關課目
性質同中學選修科冇咩分別
畢竟社工都係受法例規管 未註冊唔可以自稱
所以話佢係讀都叫抬高佢

自己睇佢幾多前科

美國副總統候選人Kamala Harris (賀錦麗) 被指為偏向親中

難民問題已經輸晒啦

當日拜登簡佢做副總統係左右兩邊一齊屌
睇嚟民主黨真係諗緊兩條路︰一係放棄2020，集中火力係2024﹔一係就用mail in vote 出cheat，上台整走左右民粹

梗係比鄭月娥繼續做
繼續加速
姐姐繼續得個恨字

美國人遲D學哂普通話

你覺得黑人真係有受壓迫？

China Joe一上台
跟住香港台灣秒速玩完

美軍幫手攻台

佢唔係社工

東德婆 前泰國婆英拉 前南韓婆扑緊惠

知喇, 柒婆讀社科

新西蘭果個做得幾好

好似無咩人預計拜登會做足任期
（如果佢選到既話）

睇帖1 吧

女人做官慘過食屎
香港有版睇

全球女性領袖，除咗差果啲都做得好好

果時以為Trump 係啲得個講字嘅奶共商人，亦冇留意希婆電郵門同民主黨嘅「往績」所以見Trump 當選後係擔心嘅

死亡之吻

咸濕本色不改!
將會發生史上首宗 : 總統強姦副總統?